依家啲男仔只係扮對你好有興趣 根本無誠意

依家啲男仔
由朝到晚都連續傾咗幾日
一日幾十個snapchat

但除咗flirting
都係講垃圾無營養對話
話自己被動怕醜
其實係咪只係想被女溝

收兵咋呱

我都覺得係

我有啲朋友話佢中意果個渣男係純粹享受曖昧過程

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

認同

係呀，上來無兩句就開始曖昧

玩曖昧又扮到真心純情咁

唉,我都想溝女, 但我怕被人話狗公

我寧願個男仔狗公少少都唔好咁！

口講十分，個心一兩分都唔知有無

屌那星 咁你開話題囉

絲打開班教溝女啦

我
佢

要練波
日日都要練 咁多training嘅
唔多啦

唔識覆落去

衝鋒陷陣緊，唔得閑

佢又唔係唔搵你
起身訓覺返工放工都會snapchat你
但永遠好表面對話無營養

咁冇營養就由佢啦

我覺得真心最重要囉

技巧再好無真心只會俾人感覺虛偽收兵

不如同我sc
教下我玩

你又好似佢咁點算

比你block又點話

我係口講5分, 心內面10分呀

我都希望佢係咁呀

咁你同我傾計都夠晒多啦？

btw你地都傾開，不如試下約出街睇下有冇突破?

公廁snap